陳雲:特朗普的脾氣似陳雲!

陳雲：侵侵的方丈脾氣有點似陳雲。平時好仁愛，忽然皇天擊殺、血祭天地，拿起屠刀的時候又恢復仁愛。
我如果有機會做香港總統，與特朗普玩一下，中國就可得救。
否則，香港生還，中共死亡。
（香港的事情符合我的佈局，現在進入香港特區的末段，香港建國的起點。有沒有我，香港都會生還。而中國必須要有我在香港執政，中國才可以生還。）

老師又中

風

快啲死

打少陣飛機啦國屍

韋拿踢法似我

人地正常過你，食藥啦

垃圾on9佬

扑晒啲唔岩聽既，做成fb好和諧既假象，同老共一樣衰

Link? 點解我上佢Facebook睇唔到有

熱狗又出來抽水

頂你上年嘅post而家貼你有咩居心

證明老屍幾時都中

又幾型喎

老屍又都中

你信念唔夠強，上年嘅 Post 唔知又唔 Search。